網站設計問題-關唔關香港反送中事

話說前幾日我上一個外國網站登記活動， 個活動係先到先得， 不過會預留時間俾你填資料。

我填好哂所有資料後按"confirm" 制， 個制灰色咗同無其他反應， 最後時間用哂彈咗出去。

我試過用唔同瀏覽器， 都一樣情況，我唯有圖文並述問對方負責人點解咁， 對方3次都覆我廢話， 完全無解釋過我情況點解會發生。

想請問大家通常有咩問題造成咁

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜